要讀個HD

咁小弟就想進修一下，讀返個HD

想修攝影，想問HKDI好唔好

定或有其他選擇

攝影既話
係咪真係需要HD呢
定係你本身冇HD學歷

本身無HD，補返個HD學歷就得

搵科較有興趣嘅野讀

咁就讀啦